香港警察示範轉頭俾係冇問題

如果大量市民去藍店轉頭俾會點

轉頭俾，啪啪啪

轉頭俾，啪啪啪

轉頭俾，啪啪啪

利申買嘢係要比錢

偷竊係罪行

香港黑警， 快d 自殺死

轉頭俾唔犯法

香港警察真係市民既榜樣，一齊學習轉頭俾既文化